各大學女神黑幕

平時都會睇開各大學女神嘅IG
直到前排發現某幾個嘅黑歷史
至知道女人好撚識扮嘢，網上嘅follower可以係買、P圖P到痴咗線
最重要係人品都好有問題
大家不如分享下各女神黑歷史
等我提防下

夠五百評，我分享我所知嘅三個

無人想知

唔想知，分享左死全家

你分享即死全家

講你就講啦

諗住集思廣益姐

夠500負評樓主死全家

hku 有個
成日上連登開post

女咩神啫？圖都冇張

收皮

是咪stephanielwy
我有佢料
不過唔係大嘢